失過手衰過，咁又點喎

IN HONG KONG U WE TRUST

年年咁多失手
阿豬阿狗都話自己失手

失咩手 廢就廢啦
垃圾永遠都唔肯面對失敗
淨係識自欺欺人

廢就走後門囉
好似i大鏗咁
走後門入大學都仲好意思拎嚟打飛機

好勵志

早知當年入space啦

延伸閱讀